點解柒婆死都要擺科大上枱

屌
呢場運動根本無大台
你搵佢傾100次都無用啦
柒婆個腦肯進化未

不如林鄭你行金鐘一轉仲實際
無人會打柒你 我可以擔保
粗口就好難講啦

再講科大SU都唔會蠢撚到私自攬上身啦
攬左上身分分鐘砌生豬肉坐十幾廿碌

推
有冇人明柒婆個腦諗乜

係咪科大學生會有佢d 針係入面咋，閉門圍威喂就當解答哂二百萬人既訴求？

科大係佢既人

自己人見777 又開心又回應左訴求

推

佢都有叫中大學生會去，但中大未回覆去唔去

連登仔可以起上面兩個底

我屌你老母啊

唔包括#8

睇黎邊個校長出信就請
港大佢應該驚左 唔敢請

科大根本代表唔晒全香港人。等陣比佢騎劫左仲衰

因為科大校長對事件回應係偏向支持學生
其他7大全部反對/唔出聲

出黎啦柒婆，閉乜鳩

我無野講

好撚彩之前HKU個紅底SU冇當選到，唔係既話佢第一個狗衝對話

係咪搵科大d支那學生？

無任何大學，組織代表我地
唔好重蹈14年陷阱

今次冇大台，冇人可以代表到二百萬人，搵邊個去傾都冇用。
五大訴求，就喺度我，一係應承，一係收皮。

係
無組織可以代表我地香港人
直接出黎講野啦柒婆

有針就唔係咁回應啦
要擔心有針你擔心其他無公開回應既大專先啦

以防萬一要拆垃圾政府套拒絕對話招數

我地已經講得好清楚 只要個5樣野 講就講左 你唔撚出黎係你拒絕對話

分
化

老閪都去
不如林鄭去埋一份啦

我自己覺得

1，三大中，最多人讀商科同理科，同受已出來揾食既親中前輩影響，如工程界

2，科大唔少大陸交流，甚至滲入唔少共青團背景學生（已往學生會亦曾此事出現爭拗），政府容易收料及操控

3，科大前三大中最新，缺乏舊生下爭資源比較蝕底

4，高層教授多大陸背景人士

5， 科大學生比較其他大學無咁歸屬感

各大 SU 即刻發公開信要求公開會面啦

睇佢點回

5， 科大學生比較其他大學無咁歸屬感，可能因學校環境同學科問題

直接回應五大訴求
唔需要會面

冇大檯
冇人可以代表我

「七黑」團結打倒白色恐怖

我唯一諗到既，因為科大好撚遠，大家唔方便去圍佢

柒婆又玩分化

中大你唔好呀

777就係想咁

科大係佢嘅人？ 你解釋下好喎

6. 科大校長信得到社會正面回饋

7. 科大係雨傘運動中參與度係八大中偏低

689 憑空捏造 港獨
柒婆 憑空捏造 大台
都係下三流政治手段

依家變左學生拒絕對話

咁你切硬都得
坐十年可以打柒佢我諗好多人都肯
利申反對暴力行為

咁佢八大搵晒係咪全部SU都係鬼呀？

佢去就屌佢老母

7. 科大係雨傘運動中參與度係八大中偏低

佢無睇新聞？科大SU捐成103萬支援抗爭

雨傘

咁簡單啲開個連登po,我係特首你問我答得啦掛

無錯 tvb唯一無讀gge信係科大校長果封

膊頭有花既入哂黎，對家想製造「年輕人拒絕對話」既輿論，令下次升級出師無名

科大拒絕 之後咪可以出聲話係年輕人拒絕對話 然後大公文匯班友咪可以擺上頭版 旨在想分化班淺黃

如果圍科大 我諗佢只可以搭船走

自己母校喎

落到山先算

因為港大是紅的

睇穿條撚樣啦，想扮同後生仔有溝通，有聆聽
又係啲垃圾手段

同埋反送中都唔止後生嘅一群，仲有大人同老人家，各界人士，國際。

屌佢老尾上次遊行就應該走出嚟見大家啦，覺得自己啱又怕咩出嚟見人。你估我地係啲廢老藍絲又亂打人咩

有人睇大公文匯？

佢當初唔撚同我地傾，我地今次都唔撚好同佢傾

睇番有線條訪問 ustsu就係因為自己代表唔到大家 先拒絕同要求公開對話

利申ust grad 第一次覺得su係做到野

開始活動一大捐左錢做野

點解你會覺得無?
一定有架 唔好咁天真啦

睇得嗰班，我覺得可以ignore

支那針

各su可唔可以話自己好忙唔得閒傾，叫林鄭自己解決？

即刻貼哂地

梗係啦
成班真係政治bb班
篇文一出就知係林鄭叫佢寫

死柒婆完全唔夠膽公開會議

因為科大大陸人勁撚多
係LC隔離貼反共野 秒比人撕喇屌

佢呢招高喎
答應嘅話科大就俾人話領功
拒絕又學生冇釋出善意

有無歸屬感關咩事
對香港有我歸屬感就話姐

其實應該答應再提條件

你係佢既人？

或者 對科大學生印象=淨係識讀書/毒撚 唔搞政治on99死柒婆

痴線而家呢D時勢緊係盡量無DRESS CODE俾狗認到黎查身份證搜袋嫁啦.

班su全部都係前上莊撚 個個都係癲狗黎

自己人就直接答應左柒婆邀請啦on9
又想玩抹黑

想分化
一句講哂，想傾，落去同四位烈士傾左先

食屎啦
咪撚屈辱科大
我地唔係柒婆d人

我響旺角俾金鐘嘅差佬認到？

Godfather教落，科大學生會有鬼有針。

統戰分化手段嚟 同唔同派別分別談判

Fact check?

個校長唔係都係紅咩？

咁東方明報星島 呢幾份淺黃都會睇嘅報紙都一定會攞呢件事黎講 主要都係想製造學生唔願談判嘅形象 一定要小心應對

好簡單, 打三國志, AI對手無乜兵ge時候, 就會搵武力最低ge部隊單挑, 嬴左咪有機會突圍lor.

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

咪玩啦
宜家一著黑衫好大機會查你
一定係隱藏身分啦

阿婆企圖玩分化啊

【極重要．反守為攻】全民集結百萬大道 設壇與林鄭直接對話 夠膽唔出席就空櫈抗議

各位巴打諗諗，集思廣益

港大斷莊 邊有學生會

想搞分化

off topic. 有件小事關於科大嘅想分享。我喺科大畢咗業好多年，係好多人口中既廢中，今日番咗科大，呢個月第一次覺得香港未來係有希望。

泊車嘅時候，有兩個男仔同我揮手，自己有啲心虛以為泊錯位，即刻停車攪低窗，佢兩個即刻同我say hello。去到canteen食飯。個個學生都好好禮貌，成日聽到唔該前唔該後， 有禮貌到我都嚇親。

可能大家覺得好小事，但係喺我眼中，香港嘅學生係好有質素。 曾幾何時我地讀大學嗰陣， 都好熱血好有夢想，我唔想我哋嘅下一代夢想幻滅。

冇時間

雨傘係偏低 但係今次有好多出咗嚟

咪又係copy份稿

睇撚死佢搵啲共青團呀 大陸呃書讀嘅學生傾
又當做咗嘢啦

自殺可以促使分化。

分化

Fyi:
選唔到現屆exco幹事，唔等於無學生會

學生不代表我, 直接將5大訴求搞全港公投就夠

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

唔可以用常人角度諗
佢癡撚線架

如果係做戲先呢
即係強硬互屌 之後再達成某程度上共識 互相讓一小步
咁樣已經打擊成200萬人士氣 嬲到爆炸
明唔明都好 佢地一定會搵比較有名氣既人話傾左
佢搵果2間大學 證明係有d野既

又係到玩抹黑分化
屌你老母

5分鐘內爆post

要傾就社大傾

佢不知幾醒，每次同佢傾，佢都獲得佢想要嘅結果
班科大仔唔識傾，仲俾佢lead住走
傾緊，就帶你遊花園，隻字不提5大訴求
傾完，就話已經同代表傾左，俾位藍絲入：「已經放低身段肯同你傾左啦，係你班學生得寸進尺」
反咬反送中班學生仔一啖
記住，政治語言藝術，佢高過班學生好多，仲要好熟書
科大仔談判不成，仲會一身污名，千其咪搞

5大訴求已經好清楚，yes or no，無其他出路

科大SU今次回應得體唔錯
簡單嚟講就係叫柒婆收皮唔使諗住玩嘢

原po喺呢度：

或者我直接quote翻出嚟啦：

《科大學生會就拒絕閉門會晤行政長官林鄭月娥女士之聲明》

校長史維教授於佔領立法會翌日發出聲明，指各界應檢討為何市民深明法律後果仍選擇進入立法會，正視反送中運動所帶來之更深層次問題。校長認為當務之急乃化解緊張局勢，重啟對話。聲明剛出，林鄭政府便於昨午透過本校高層聯絡本會，邀請本會代表出席閉門會議，本會立即拒絕並反提出三項對話條件：

一、 對五大訴求有所回應
由六月九日一百零三萬人上街要求撤回引渡條例修訂案到六月十六日二百萬人上街作出四大訴求，然後市民佔領立法會發出宣言，香港人民之訴求簡潔而清晰，分別為完全撤回修例、收回暴動定義、撤銷反送中抗爭者控罪、成立獨立調查委員會追究警隊濫權責任及立即實踐真雙普選，惟林鄭政府一直拒絕回應，本會希望政府如史維校長所望停止重覆無意義表態。

二、包含各界別代表
抗爭一個月以來，社會各界均表示反對送中條例，商界、醫護界、法律界、教育界以及舉不勝數之香港持份者。反送中運動沒有大台沒有領袖，本會不敢亦不可能代表所有抗爭者，與林鄭政府之對談必須包含各界代表，政權切勿妄想可以如雨傘革命般脅學界以令天下。

三、公開對話
對談必須開放予全香港市民參與，讓所有人擁有發言之權利，將政權多番迴避之問題釐清，不容許每人兩條問題之遊戲規則。本會提議用本校賽馬會大堂作為全民對話會場，在陽光及世界目光下，承先烈之遺志為反送中革命揭開新一頁。

香港科技大學學生會
2019年7月4日

佢應該答唔切
佢一開po 鬧佢既留言可能直去1001

係5001

科大SU 就係 前雞翼SOC

訂完雞翼又唔要，上埋報紙

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

中大話同學界傾傾先 科大拒絕 斷估中大應該唔會應承

科大su啲人走到幾前你知唔知？

我屋企樓下個替更阿伯有睇大公報

為什麼不找香港暴徒中文大學？強烈要求在百萬格鬥大道搞公開論壇

雞翼單嘢唔係hall莊冰川咩
嗰次係SU出面幫佢頂咗一嘢

Push

只會辣慶更多人
諗起紅底出嚟扮代表就嬲

根本無大台你同邊個傾都冇用
唯一方法就係回應訴求

屌佢老母 五大訴求一樣都冇回應到

係係係 上面有quote
再貼多次先

好撚陰濕
搵大學代表200萬人

唔使諗到太複雜，純粹係見個校長同SD企雞蛋嗰邊，唔憤氣第一個搞9你。

SU

擺姿態扮想傾姐
跟住轉頭就會話我想溝通架，係你地唔傾

就係冇氣出想搵人砌，更何況傾都唔會讓步啦
佢會讓就一早讓左

爆ser

我個淺藍老母都問點解林奠要搞閉門會議 有咩唔可以大大方方出嚟講

雖然佢仲係會提出 全部大學派代表出嚟傾呢啲ON9野 但係我覺得淺藍都開始覺醒 係時侯可以做下一步文宣

佢想做既效果係班學生唔肯傾

我無野講

校長出信之前幾日仲叫緊人拆banner
雖然封信講得算幾好
但我對校長有小小保留

第六訴求
興建科大MTR站

新一屆SU就係原班雞翼SOC人馬

校長各打五十大板 中立立場

比起其他喺佢眼中已經唔中立

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

想分化

同埋搵唔到大台
又想拉攏啲自己人

做下樣 我溝通左架啦

佢知冇大枱, 所以特登想自制一班學介明星出黎傾, 佢好撚毒!